救生员如果想用身体阻止我，就得把小船开走。 公开水域游泳和其他公民不服从行为jversteegh | 2021年8月25日|户外在线 
 首先，就企业而言，嘉年华更像是一艘航空母舰，而不是一艘小船。 撇开漂浮的培养皿，胜利不会沉没嘉年华|丹尼尔·格罗斯| 2013年2月15日|每日野兽 
 官员们表示，他们认为伍德是在登上甲板重新连接一艘松动的小艇时滑下游艇的。 洛杉矶警长重新开始调查娜塔莉·伍德溺水事件，引用新信息|克里斯汀·佩利塞克| 2011年11月18日|每日野兽 
 伊恩显然可以随意给他见到的每一位年轻女士插管，而凯特也绝不会有丝毫的委屈。 爱在iPod时代|泰勒安特里姆| 2009年4月14日|每日野兽 
 与此同时，惠灵顿号上所有有望远镜的人都把望远镜戴在眼睛上，注视着小船的行进。 古德温沙滩的浮光|R.M. 巴兰坦 
 就这样，我们被困在了半英里外的海面上，坐在一条小船上，土耳其人又在上面交换了他们的大炮。 加里波利日记第二卷|伊恩·汉密尔顿 
 我真的很高兴，从大副那里借了一只小艇，划上了那艘新到的船。 捕鲸者彼得 金斯敦 
 在逗留期间，他们已经成为非常聪明的船夫，使用小舢板进行沿海旅行。 《暴雪之家》|道格拉斯·莫森 
 我用无线电发了个电报，请求派一艘小艇下去，以便汉密尔顿能做更多的海上工作; 现在它到了我的手里。 《暴雪之家》|道格拉斯·莫森